有無巴絲做緊銀行櫃檯

我想問點入職 人工點
要咩學歷 晉升機會等等
求解答

咁睇唔開

小弟而家做緊果份更加睇唔開
所以想睇下呢行點入職
同埋巴打點解咁講既

有手有腳

小弟岩岩初出茅廬
Dse岩岩好合格
唔知做咩 好灰
所以想咩工都問下

我知低下工
所以咪問下唔同行業 想睇下入唔入到

Hsbc hsbank個d長期都請teller
11 12k 左右
學歷要求唔高
難頂都唔係話好難
睇你心態
西客就實有既
上官網睇啦

我意思唔係櫃台係低下
只係想知櫃枱要咩條件
上面講左
Btw巴打有無詳細少少

唔該哂

Btw我有講過相關 有啲要一年櫃臺經驗
無點算

睇

HSB teller 14k 一年之後15k
幾時都請架啦不過有d行做到狗咁
前景可以升跑數 可以升officer
Officer條路冇3 5年都冇得升
Sales road 快既1年就有 但要跑數 捽到on99

唔該哂巴打
另外dse合格夠唔夠學歷做？

唔夠，
未必會請，我見新入職個d起碼asso hd
中學畢業升都唔輪到你
文件好多英文，你要識睇

我年頭係hsbc pt teller
俾csm 捽到癲左
朝早會brief 邊個有數

係咪咩product都要追

利申bo想了解下

成日都有teller post

不求有功 但求無過就得

跑埋啲on9數 條龍一定狂屌

利申 做過

朋友兩公婆都做緊痕身 要唔要跑數就唔知

乜都捽下
基本係credit card,account,fx
之後保險 fund referral to rm 都chur 下

搵樣專業黎做好過

例如呢？我都想返銀行工，但唔想跑數